Ann Koppel kaebas et temma lähnud Parniko kõrtsmikko Juhhan Mursi juure temmale ütlema, et hobbused heina peal ja et temma neid ärra toob, mis peale agga Juhhan Murs tedda sõimama hakkanud ja rusikaga wasto silmi lönud ning pallus Koggukonna kohhut sedda järrele kuulata.
Juhhan Murs räkis et temma ei olle Ann Kopplid lönud, ja on se Naine tedda weel löönud.
Jaan Prowel tunnistas et temma nähnud. kui Kõrtsmik Ann Koppelida lönud wasto silmi rusikaga, ja annud Kõrtsmik temmale 10 koppikud ja ütlenud, ütle Mõisas et Naine minno lõi
Jaan Pihkwa tunnistas et Juhhan Murs Ann Kopplile ütlenud, ma tahhan sind siit wõõrutada.
Moistus
Juhhan Murs maksab selle löögi eest Ann Kopplile 1 Rubla wallu rahha ja kui nemmad weel teine teest söimawad sawad nemmad kõwwaste trahwitud.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
